RTHk 我們的漫畫家：甘小文

專自RTHk youtube

還有人睇港漫嗎。

甘員外係我其中一個top3嘅漫畫家